我認為黃大仙街坊係保仙為家既聖士 行為可以體諒

大仙嘅地盤俾人搞 保家衛族有咩問題

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

先撩者賤，黃大仙街坊保家衛族